外面灰白一片 空氣突然好差 有冇人留意到？

agger，以為想落雨

東涌

葵涌撚, 吸啖氣都好辛苦

岩先係對面海望返過九龍，個天又黃又矇
屌好似北京沙塵暴咁

有嗰颱風吸走哂D空氣

焗到仆街

尖沙咀表示出去食飯呼吸得好辛苦